Fifa mobile 21 beckham

有冇人有玩fifa mobile 21 有依個問題
完成左career II
將個人升到95
但升級唔到個人
解鎖唔到升級挑戰

邊有傻鳩會玩FIFA mobile
正正經經買部ps4/5 la

個個好似你咁有錢?

Ps4/5可以有幾貴?

貴唔貴都冇關係，鍾意玩咩又關你事，我鍾意係電話玩唔得?

貴唔貴都冇關係，咁你上面又講冇錢
繼續玩你部電話囉傻鳩

玩咩又關你撚事，on9.得過你?

話你傻鳩就咁嬲 EQ低撚到

重點係你唔識尊重人，人地玩咩關你咩事?
唔玩PS4/5就有問題?
對住你依D咁既仆街，
何需同你客氣